我可唔可以咁講？

全部情侶分手既解釋都係因為唔夠愛？

你個名